垃圾telegram邪教group @wsb32857

話All in, diamond hands 32857害死人
講完一分鐘內被踢
玻璃心過d強國group

由得班廢閪圍爐打飛機

同班撚樣同船，不過我輸得起，佔得10%->2%倉

不過正股 sp，arkk tsm nndm pltr nio兩日返晒黎有突

做好注碼控制咪唔會輸，果班撚屌仲叫人孖爆溝貨，唔知真心定假膠，不過有人真心信就一定害死人

我61蚊買左1股GME留念慢慢SH唔洗驚

我相信gme
應考慮孖盡佢
至少都月供gme幫到幾多得幾多
admin應該踢晒啲唔信教嘅叛教者

留念係最on9既做法
用黎食餐好既唔好？

食餐牛大人m9都好

竟然冇比班無腦黃屌你用牛牛

班人係完全係非理性